1.  \\Прототипне наслідування - це процес, що дозволяє за допомогою створення єдиного макету уникати повторюваності коду
    і при необхідності, змінювати або розширювати функціонал наступних об'єктів, що його наслідують.
2.  \\За допомогою ключового слова super() ми можемо викликати наслідуваний конструктор або звертатися до методів наслідуваного класу.
